【勇者鬥惡龍】【戰術post】陣地戰—重整攻勢

無可否認，正面對抗我哋難打打贏惡龍，佢哋嘅裝備精良，我哋用棍用鐵通都打唔傷佢

但我哋係贏到㗎喎，以前我哋都贏到，睇下

有廿隻惡龍，點解會打得贏佢哋？

我覺得係因為：

1.氣勢
人人戰意高昂，隨時都準備搵機會，重新包圍政總，佢哋心中有一個明確嘅進攻目標，為此，唔怕橡膠彈、布袋彈、催淚煙不惜一切代價進攻

2.保持合適距離
行埋身係打唔贏龍，只會畀龍㩒喺地下打到爆血。但佢哋亦唔會走到太遠，保持到攻擊距離，可以用遮、磚、垃圾扔死班龍。
片入面合適距離大概係10-25米左右，手足仲識得上去天橋扔嘢，增強威力。

3.吹大雞
片中手足睇到有龍捉人後，第一件做嘅事係叫人過嚟圍佢哋，之後亦有手足由石博爬過去號召反包圍，包抄惡龍。
我哋唯一優勢係人數，利用人數，1人1遮，已經可以扔死佢哋。
因為我哋真係好多人，6個人打1隻龍，咁樣佢有九條命都會死

4.心態
當時大部分人都用最廢嘅裝，連磚都未用，戴個爛鬼安全帽就上前，但佢哋唔驚，幾百人圍上去扔死惡龍。個陣仲有好多和平新手轉化做勇者一齊扔嘢

而家嘅情況唔同，我哋嘅裝備係進化咗好多，戰力應該提升至係。
但心態退步咗，有幾千人企喺度等惡龍衝，個個淨係跑走，跟著拉咗幾十個勇者

儘快決定，攻、守、走，10分鐘內要做嘢。如果佢哋仲企定定同惡龍對望又無諗住做嘢(整陷阱都係行動)我建議你快啲行去後排搵地方換衫返屋企

⚠️你要確定成條街都係真勇者先可以咁做⚠️

既然惡龍優勢係遠攻用布袋彈橡膠彈，我哋就要拉近距離，橫掂佢都射我哋，我哋要行到去可以攻擊佢嘅距離，15-25米

記得搶佔高地

下，咁未行到埋下就畀佢射死？

我都估到你會咁講，所以就揸實你個盾，企上第一排啦

南亞勇者好型

行到過去，就跟著下面啲圖做嘢

三角鐵屬性馬係可以撞死佢哋

你哋可以用回收箱當做掩體用，擋到實彈、水炮以外嘅嘢。
或者係綠色垃圾箱，當做移動掩體

咁樣打陣地，勇者咪好難走？
我哋打走/殲滅惡龍，咪唔洗走囉

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
願榮光歸香港！

10月20號尖沙嘴見，不分和勇

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

支持長搞推上國際

推

開錯台，應該係遊戲台先啱

P牌推唔到

我有預感
終有一日我地都要打幾次陣地

Push

要俾班狗知道香港人係會反抗

我淨係講陣地戰可以參考我方法，如果係打遊擊，梗係唔好跟呢個

希望今次大集結可以贏番次

1020

希望各位勇者可以打贏惡龍，唔好再卡關